狗鐵係咪想冷處理黑警係葵芳射催淚彈事件

話哂都係有毒氣體 點解唔會為啲乘客出嚟強力譴責黑警 過咗一晚之後正常使用 用啲19抽風機咁就完？ 錢你又識賺 乘客嘅安危呢